В данном проекте присутствуют баги:

    1. Неконтролируемое направление броненосцев. Не удалось задать верное направление для броненосцев.
    2. Броненосцы могут спауниться или улетать за пределы видимого игроку поля
    4. В готовом билде нет кнопки выхода, крестика, etc.
    5. В коде присутствуют "магические" константы - без объявления и комментариев. Кроме того, место спауна броненосцев задано константами, а не определяется при запуске.
       Это может осложнить дальнейшую разработку приложения.
       
       
В данном проекте не реализован следующий функционал:

    1. У броненосцев должны быть полосы жизни и разные цвета в зависимости от количества жизней.
       
Правила игры: 
Необходимо защитить сад от броненосцев. 
На первой площадке броненосцы неуязвимы. Бейте по броненосцам пока они мчатся по траве. Броненосцы имеют от 1 до 3 жизней.
При достижении третьей площадки состояние сада уменьшается. Как только состояние сада станет равным нулю, игра закончена. Состояние сада улучшается при каждом увеличении количества очков на 1000